[辦公室政治]化敵為友的人

在讀書和返工見到不論男女都有人先嘈鑊勁,無幾耐又好friend,到底是點做到?
強勢的人先玩殘對方再放出善意?
要脅?
分化對方朋友?
用人數欺凌對方迫人就範?
還是以上的全部都是?

到底返工是為賺錢,但何解一定要你死我亡?

職場新鮮人的我看不透

要一個共同敵人

樓主可以去寫小說

諗太多了 好易有精神病

做咩姐你?(回答你個名)
因為不知道所以問大家

窮L要搵食

又係喎

目的一致咪會聯手